【公投】泛民支持每天150個單程證移民，係咪焦土？

係

唔係 👎

泛民一直都玩在焦土
係D支持者選擇性FILTER D資訊, 唔撚肯接受現實

1. 支持150新移民, 呢D新移民全部支持建制派
2. 支持難民, 呢D難民係令香港罪案率爆增
3. 保送焦土投降派蟲泰入垃圾會
4. 歌頌習近平, 令習近平有足夠威望登基, 有足夠威望穩固自己既權力
5. 聯合建制派將所有激進派踢出垃圾會, 垃圾會得返保皇同投降談判派

真正想玩焦土既人, 係睇清咩焦係對香港最撚焦

相反好撚多日日叫人玩焦土果班, 就同暗獨國民黨一9樣,

表面喊焦土, 內裡最唔撚想焦

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

邊個屌泛民, 未來撚啊廢就會屈你係五毛

LIHKG @ Android

第4點都講得出

果個係大左膠的年代，追究冇意思。

焦土？陸沉添啦

根本泛民就係建制派既一部份

販民打手入嚟答下

琴日唔係推post推得好開心？

最多咪兩三年前，用咩年代

推

多撚謝販民班大愛支（尤其民主党工党同社民狗！）囉！！！！

啟德一早都知係港共專登設計既市區票倉膽！！！！

「姚松炎今次做選舉工程，同我哋傳統政黨，真係好唔同，我哋唔係好慣，尤其係打開地面戰嗰班，其實一直覺得佢危。

我哋擺街站、洗樓、去屋邨，佢哋認為唔使做好多呢啲，覺得做好網上，網上反應熱烈，就好有信心。

即使佢哋助選團，或者幫忙嘅團體開（街）站，但好似用錯力，星期五、六下晝，喺佐敦開站，我哋一般唔會咁做，因為嗰啲係街客，去行街，唔係選民；即使開喺住宅區，有啲朝早9點後先至開，嗰啲時間，人人返晒工，開站都無咩用。

姚松炎團隊去土瓜灣少數族裔拉票，好奇怪，或者踩單車，我哋好多人睇到，暈低咁滯。或者係我哋太傳統，唔慣咁做。

不過泛民好多大佬，就好buy佢呢套，所以一直覺得九西呢個位好易贏，無咩危機感，其實我地做開地區嘅，睇佢唔係咁穩陣。

佢哋呢種選舉工程，喺比例代表制，效果可能會比較好，今次補選只係選一個位，未必可以咁打選戰。今次投票率咁低，有好多原因，如果唔諗點樣做，下次補選，我擔心唔容易贏。」

push